蠟筆小新廣東話主題曲

這個細路人人話傻 你嗌佢亦無從奈何 多番的惹禍...

有冇人有全首歌/歌詞?

未聽過有廣東話主題曲

59:57